關於2014年嘅失敗

其實我覺得大家仲未走到出去2014年嘅陰霾，一有少少唱歌活動，大家就好驚會輸，但其實我地可唔可以反省出，根本唔關唱歌本身事，關鍵在於我地嘅心態。

好多人係驚大家嘅心態會趨向嘉年華而輸，但大家除左一尾靠屌佢地，有無諗過點利用依樣野去聚軍心？

例如，大家可以完嘅時候大叫915 大遊行！之類嘅行程宣傳，令啲人keep住左唱歌個種氣勢，之後就大左機會會去。仲有好多其他香港人一定諗到點做。因為依場運動俾我睇到香港人創意超強，我覺得大家都可以用創意去走出2014之陰，令我地抗爭光譜寬左，更有可能走向2020之春。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可